有冇人覺得天氣熱會影響胃口

呢幾日都冇乜食慾，feel到自己細食咗好多

不嬲都係
所以食飯要開大冷氣

飲水多過食飯

有啲咩食物可以去濕熱

夏天真係想餐餐食冷麵

Soba